乜原來球玉今季入四球，其中兩球仲要係12碼黎

吊你老鼠 笑死人咩 史上最佳

乜原來樓主開個post 6日先得2個人覆
其中1個仲要係自己

係呀

等我100連再睇下係咪得4個人覆再笑啦

支持